有冇人感覺社民連花生班友上咗黎連登

啲人嘅行文用字真係好易認